愛華頓球迷集中討論區(25)COYB

Current Squad
1Jordan Pickford (G)
31Joao Virginia (G)
33Robin Olsen (G)
49Jonas Lossl (G)
NAMatthew Pennington (D)
2Jonjoe Kenny (D)
4Mason Holgate (D)
5Michael Keane (D)
12Lucas Digne (D)
13Yerry Mina (D)
18Niels Nkounkou (D)
22Ben Godfrey (D)
23Seamus Coleman (D)
32Jarrad Branthwaite (D)
NAJosh Bowler (M)
NANathan Broadhead (M)
6Allan (M)
8Fabian Delph (M)
10Gylfi Sigurdsson (M)
16Abdoulaye Doucoure (M)
19James Rodriguez (M)
21Andre Gomes (M)
25Jean-Philippe Gbamin (M)
26Tom Davies (M)
30Muhamed Besic (M)
34Beni Baningime (M)
7Richarlison (F)
9Dominic Calvert-Lewin (F)
14Cenk Tosun (F)
17Alex Iwobi (F)
20Bernard (F)
24Anthony Gordon (F)
29Yannick Bolasie (F)
50Ellis Simms (F)

去邊度

最尾個下ag控甩有d失望

個吓彈上大髀

676有吓同鴨撞埋一齊

走同一個位

下埸對紐有返doucoure

好掛住Allan

執返1分算係咁
狐狸呢排強勢
中場又無晒兩名主將

個失球就算啦
唔想再屌

買斷Olsen算啦
豬福好咗一排又黎料

占

谷9氣
本身偷雞上第四
點知條能樣又派膠
條友都唔知第幾次輸呢d on9波
Olsen又好西甲個提子龍門又好，快手搵人頂佢

打j吧

屌到口臭
今年形勢咁緊湊 失分就已經可以跌幾個排名
真係有機會爭到歐洲賽嘅黃金機會黎

幾時出到

李城明顯壓住黎踢
學上面ching話齋 中場少左兩個主將 拎到一分都算係咁
至於豬福特 真係唔會上到top class既龍門

Olsen啦屌

點做英撚正選㗎

冇Allan有冬菇希仲冇咁露底
兩個都冇晒真係出撚晒醜

尋晚其實整體防守踢得唔太差，但676真係好L沉。。。沉左大半季，可唔可以放佢落後備先。。。

仲有AG。。。。臨尾嗰球搞乜鬼。。

pig福。。。。
其實佢每次掂波，我心跳都加三下，硬係唔知佢幾時會蝦碌。。。。

呢三位下場可唔可以抖抖

左邊長用676 其實真係浪費咗兩個人呢2個就係Bernard同禾比
禾比都話可以打到右邊 Bernard就明顯只識打左邊cut in埋中間 同676重疊晒

Agree with you. 唔小心禁錯dislike

James 踢正攻中真係好L勁，我覺得同bruno/敵布尼有得fight

AG同Tom真係好唔穩，一場踢得好，第二場又可以好柒。希望Allan快啲好返，佢加doucoure先hold到條中場線

其實如果打4231， 我地出四中堅我頂richarlison 個位重好，起碼唔會獨食又有d 靚crossing，右路出返iwobino

Olsen

Holgate mina keane godfrey

Allan doucoure

Iwobi james digne

Calvert-lewin

咁砌防守力強，又有側擊，又有james嘅靚遠射，又有crossing比DCL

不過Richarlison 咁L惡，76 sir實唔敢bench佢

Pope勁佢好L多，人地重成兩米高，根本唔同class

其實唔應該控，直接撞射已經入左

如果齊腳的話已經拍定手啦

冇準備好

留名

已經話就AG 好多場垃圾
表演勁唔穩定
如果今場davies 唔係超水準已經輸左幾球啦

不過俾人入嗰球 幾個圍著都block 唔到

Whoscore 比勁高分AG, R曬頭

因為條友好多球亂跑/追唔到人/ 唔迫
唔掂波皮 唔計error ? 仲衰過冰島

佢鍾意上腳但又身型單薄，對弱隊就好瀟洒咁扭兩下再傳，對強隊就拖慢曬進攻，而且比人一迫就甩

大家都係無腳下功夫

咁點解唔用pope

exact7ly, 邊有得仲控，first touch ga la

pig 福成日以為自己自己有腳下功夫，成日放長波, 但傳送成功率估計少過3成

封曬對面d 傳中

睇佢斬波好似用盡九牛二虎之力咁
條友成日過度hyper
完全唔得冷靜

我地四大中堅真係幾屈機，我以後改有LM/LW重好，有Godfrey cover我後欄可以安心上前攻

不過我地d pass accurate 好難睇，睇數據已經知比人屌打全場

高飛之前訪問話過唔鍾意打閘

高飛加賀基 兩隻防守屈速閘
丁丁加高文 兩隻進攻閘

暫時係第3中堅人選

但佢打中堅又真係無mina keane咁頂得wor，打閘返而可以封死對家d winger

佢似騰雞多過hyper，由其對應d傳中波

踢傷vvd個下都睇得出啦
邊有龍門封位係鏟波咁去對腳唔係貼地

個樣好high

kevin griffiths
@kpgriff82
Serious question does Pickford have adhd? #EVELIV

What you on about Face with monocleFace with raised eyebrow son went chasing after Gomez and intentend too hurt him ( could say a rush of blood) Pickford just adhd boy hasn’t got a clue what he’s doing next!
1

Jack Rogers
@JackRRogers1
·
Jul 12, 2018
Only thing am tekking from this World Cup is Jordan Pickford is adhd’d out of his mind
1
5

Richard Flint ≅
@richardflint_
·
Oct 17, 2020
Jordan Pickford plays football like he’s got ADHD, he’s just so excited #EVELIV #Pickford
1

FPL Tightlips Flag of Christmas Island
@FPLTightlips
·
Jul 14, 2018
I was told last week Pickford has ADHD, perhaps that mitigates his behaviour somewhat? But, yes, I thought the same as you until I heard about his condition...

Fugerabourit
@MrSoprano82
·
Dec 13, 2020
Jordan Pickford defo got ADHD yea

Yannick Bolasie has moved to Championship side Middlesbrough on loan for the rest of the 2020/21 season.

The 31-year-old winger links up with a Boro side who are currently seventh in the league table, just one position outside the play-off places.

DR Congo international Bolasie has made 32 appearances for Everton and scored two goals.

大傷完就玩完

lost again cuz of he's short ass and dino arms

Move on la diu we got a fucking point stop moaning plz

Haha, 不過個造又幾襯佢，好似進擊的巨人

Feel到保拿斯真心愛我糖

Alex Morgan好撚正

隊長想點就點啦

老啦又生左

think he actually saved us more points than the ones we put the blame on him. Fair play to him but he really do have some ugly moments.

Zirkzee 去緊柏爾馬
Bernard同中東球隊傾掂個人條款
差球會協商

唔係好慣今埸咁早
習慣咗3 4點睇波

bernard真係浪費左 明明有料 係衰身型單薄
安76就少少機會都唔比佢

唔係羅馬咩？
28歲就要去中東

希望隊西波唔好比布魯士雙殺

最強陣 除左無Allan

冇davies

打弱隊出丁丁閘 打強隊出高飛

禾比冰島冬菇希全部有番晒

Bernard應該真係講得bye bye

應該打4231

Coleman mina keane digne

Doucoure sigurdson

Iwobi james richarlison

Calvert-lewin

期待有悅目嘅進攻足球睇

如果pigford換Olsen更加好

好似差埋門一腳就賣到

咁都唔雪一雪pig福

可能比佢帶罪立功

神救

鴨仔型撚到

隊紐卡素踢波定踢人

Hack the James

真係好矛柴
希望舒維下半場食多張黃

676可唔可以換走。。。。出你應該會好好多。。。！！

傳羅馬冇興趣

條中埸
Allan的重要性

後備無前鋒

肯入波未

入波啦

無哂板斧 安76開始見底

又係膠逼

屌你老母

又關佢咩事

76sir真係見能哂底啦

唔關佢事既呢球 人地批得靚
要怪就怪無人mark同對方跳頂

9埸不勝
愛又幫人起機jm9

手長多幾cm實撲到啦

又反
佢可以點救

卡林威爾遜真係幾勁
般茅降班都唔識打包

king都唔買啦 點會買Wilson

對李城可以和
對紐可以輸撚咗

今場啲出波冇一球到位

抵啦 中場仲見到垃圾冰島臣
寧願留bernard好過啦
屌你老母條友慢過阿婆 又唔識比波射波

今季既作風 贏強隊輸弱隊

佢好過高美

差啲輸多粒
76sir正式見底

後備進攻無人換
simms 走左 tosun b20就走

所以真係抵撚死
唔應該走既就放哂出去
要清既仲係球場上面

輸多球

落後都係入一個ag 可唔可悲

輸比呢件柒頭布

ag 好垃圾

結局已寫
第七 無杯下年無歐洲賽

賣啦 賣晒賭神賓拿特佢啦

睇到80分鐘無眼睇
點知原來輸多粒

落第9tim啦分分鐘

真係換AG入場唔知可以有咩搞。。。
咁樣輸真係好L泄氣

抵鳩輸

對面個龍今日白𢭃人工， fat fat

davies 好過

垃圾到暈， 人型雪糕桶
都跑唔撚郁嘅

等睇下場出六個後衛
推前丁丁 高文
簽多兩個前鋒唔該

ag作用點都唔係進攻型
睇得到賣哂攻擊型球員後果未
中場除左james iwobino bernard仲有邊個係攻擊型
冰島臣呢啲垃圾唔計 根本應該一早要清走
繼續賣哂賭神bernard啦

搞到鴨鴨n場無波入

好慘

直接買callum wilson啦
起碼以後對紐可以輸少兩球

要買人啦

明明主場打紐狗執硬3分
又係咁蝕下蝕下 上唔到去
攞鳩黎衰

唉，好L洩氣，已經差唔多full team都踢成咁，每次就升上前列都輸埋d鳩波

好似夏拿咁蝕二千萬都好
冰島呢筆 賣500萬都唔知放唔放到

其實愛隊今個冬天唔會再泵水買人
望就望有人借
拜仁仔都去柏爾馬
屌 簽返尼亞斯算啦 睇佢喺球場跑馬拉松幾賞心悅目

其實要買人啦，後備走咗2個

清左4個啦，仲未計好似般尼想簽kenny
總之借又好買又好，中場前鋒同翼都要
不過之前傳個個前鋒已經爭輸左比柏爾馬

其實一直都覺得newcaste係剋我地

你見後備出現兩個龍門已經唔知jm9

其實我覺得Coleman已經開回塘，RB 要快啲搵接班人，出Holagte or Godfrey都好過出Coleman

有holgate

9場不勝都可以起機
屌

練埋落底出波，直接take over個captain來做

Coleman 呢排少上前助攻之餘成日推甩波同傳d醫院波去心臟地帶

後衛唔怕冇人
但前面低迷真係冇人替

冰島都32歲，唸住系度掛靴都似

Sami Khedira (Juventus) will today undergo a medical with Hertha Berlin, according to Kicker.

球霸神隔一陣又正選鳩踢

尼亞斯走個陣
某d英國撚仲飲水不思源講到佢一無是處
鳩文被人炒個季
佢d入波拎左好多分返黎

佢波底可能唔好
但擺後備間中出黎死纏爛打係好有用

當初傳走其實好多人都飲水
由自己冇locker玩到教練冇locker
但後來傳咗好耐好耐都唔走
最後坐到完約走 搞搞吓球迷咪唔耐煩
冇記錯張約好似開到五萬週薪
同埋後期好多都係鳩跑
見哂底
愛隊頹喪嗰年 我自己去咗默郡睇現場
喺隊巴門口想影吓相
嗰陣好多人同佢講 You are my fav player
明明你隻手揸住朗尼波衫

係咪唔借前鋒

Jjk going to Celtic

明明俾安帥訓練到左右路打曬都要走

佢走預左啦
季初比足機會，連斬腳波都無力

nkk 呢？

佢咪仲係度囉

愛隊其實真係得十一個人係勁
後備無個入流
依個就係同強隊嘅分別。。。。

咁勝利十一人都會冇態
676神頹左幾耐柒極都有得踢

鴨仔都幾場英超無入波啦
676 鴨仔是但傷一個就玩完 頹都仲好過傷

人都冇,講甚麼前4

我真係好撚廢

成日學泥馬碌地沙，但又無人地嘅腳法同速度

唉根本值得留低

對76sir真係有啲失望
豬福 冰島臣呢啲反而仲可以差唔多場場正選

DcL入球荒又唔輪換下佢，出無鋒陣都唔比佢出場，比著我都想走

領隊開聲話鳩你啦
你真係好撚唔穩定

領隊唔識波
今年我穩定到仆街

穩定甩波

係咪想去巴塞呀
再係咁撚廢香港巴塞都唔要你呀

最記得對熱刺果場後備上黎

包皮就學好個方面
佢條仆街仔熟學衰個面
專心啲踢波咪再玩食雞啦

有咩事就要用我

上場睇到好燥落後緊都唔試下用班後生仔 淨係換左個AG就算
班正選冇晒氣力嘆慢板

係咪傳緊gueye返黎？

開季個陣仲會諗下保到前6打下歐霸
而家真係有上半板算鳩數收貨
屌你老母要賣既唔賣 唔應該賣既就放
咁撚樣玩落去真係睇下可以行到幾遠

仲有十幾廿個鐘就完轉會，如果一個都簽唔到就攪笑

如果唔係唔夠人
你應該都係會被loan走

有出無入，squad depth愈來愈薄

又唔出佢又唔loan 走有咩用

呢個時刻又難怪球會唔出錢
都唔知個疫情攪到幾時
預計唔到收入狀況又點會有錢買人
要怪就怪moshiri當年唔識波又要亂鳩黎

家陣傳loan perisic我支持
理得佢係咪回塘
中前場完全唔夠人加richarlison 都唔知幾時先黎料

所以Kean同佢值錢又好似無咩心留係度
真係舊錢拎黎reinvest 其他球員好過
今個夏天都好懷疑有無transfer budget

無budget 都可以loan 啦
丹麥龍原來一場正式比賽都無出過

不過大家放心啦，無plan 唔會loan 走simms
除非big dunc 復出

家陣好似真係話唔會有人黎

放心啦 唔係做咩放simms

謠言逐一擊破
Todibo 去法甲
Perisic: Inter CEO Marotta announced: “We’re not selling or buying any player today. Christian Eriksen is staying too. The swap deal Dzeko-Alexis Sanchez with AS Roma is off”
Zirkzee 去意甲
基迪拉去德甲

真係越嚟越有趣
垃圾king 原來無入過波 簽嚟得淡笑

家陣King直頭係般尼茅夫既richarlison

咁嘅stat 簽嚟做咩
惟一希望 isco , 或者d 次級聯賽射手（荷甲 比超 葡超）

安慰你一句
入波多過zaha

今季佢無波入原因
你問richarlison應該會解答到你

屌你乜9都冇
1條友都冇得J

俾個機會京治

Moise 學包皮 包皮學尼馬

條友好似簽半年，睇情況先再extend

唔係完左窗？

King done deal左？

我去普雷斯頓

Everton have signed Josh King from Bournemouth in the short term deal till the end of the season.

Paperwork has gone into the FA and the remaining formalities will be completed.

Bernard好似留返係度
但又有人話中東4號先完轉會窗
Btw簽king放賭神仲要初初簽半年係咩玩法

condom king
真心唔簽長約幾好 睇下我地幾多人清唔走

bye bye 啦
好過場場坐後備又唔出

Beni 去打比郡

普雷斯頓球迷集中討論區
COYW🔵⚪️

20年普雷斯頓球迷

莫耶斯踢中堅年代已經迷緊

即講即中

不過去普雷斯頓踢多d係好事
反正都唔出你

朗尼幫手湊仔 Beni加油

King 頂Tosun
Nkk 頂Kenny
Bernard唔洗同Gordon 爭位
細仔有得出去捱吓
應走嘅都走到
反而諗緊下個禮拜張凳有咩新人

5m剩半年約 簽半年 好似有d貴
不過點都好過咩人都唔簽

打咩位

暑假強勢回歸

前鋒

中東市場係咪真係去到4號
依家真係希望Bernard唔好走

其實都冇預到簽人

簽到人都ok

樓豬正式宣布呢到改名為普雷斯頓球迷討論區

今季676 咁既狀態大把機會比京治後備踢下 如果剩低半季入到5球我已經好開心

原來係富臨同愛爭king

Kenny淪落到踢蘇超
英冠都無人想借又有d估唔到

我覺得反而好
聯賽入面強隊+嗰個位缺人
英冠其實有risk
除非你一嚟到就隊入面嘅球皇級
好似holgate 咁
否則出佢哋有risk 領隊唔會first choice
望Kenny出多啲就係
佢好需要比賽經驗同信心

不過浪費咗 當初Schalke出價 過一千萬我都會放

般茅啲人走晒未
中場其實billing都唔錯

Billing
不如留湯仔啦
佢哋如果升唔到班
要買就買brooks

同意
不過我地好清楚安帥唔撚鍾意brooks 呢類

Marcel Brands仲未續約
係咪夏天想分手？

咁Kenny話晒都去過德甲做正選
睇唔上眼英冠都唔過分嘅

你都幾重口味
岩嘅下季打包埋比你地

bernard可否不要走
樓豬講得岩 放賭神入King真係做乜 差唔多類型 又短約

打包埋lerma ok?
哥倫比亞三子

依個唔得啦

雞埋你落英冠 點睇

清走你就岩 半季無腳好波

上次足總杯幾勁

中場我地仲有jpm
十二月復出到二月都仲復出緊

咁計入球計踢法
King算係好d
佢個種踢法應該可以踢埋邊路

According to Fifa，king應該係快馬，好似勁過Tosun好多wor

我哋隊波最缺速度型球員，佢好似幾啱使，打到前鋒打到左右翼

係睇都睇佢張金卡啦 都有87pace既

都已經係成隊最快

Carlo Ancelotti has revealed Jordan Pickford will miss Wednesday’s clash at Leeds United on Wednesday night (7.30pm GMT) with an abdominal injury.

The Italian added he is hopeful the Blues goalkeeper will be fit to face Manchester United at Old Trafford on Saturday.

Midfielder Fabian Delph will be in contention to face his former club Leeds after recovering from a hamstring problem.

Allan (hamstring) and Jean-Philippe Gbamin (Achilles) will not be available for the Elland Road contest, however.

JPG delph 要咬幾耐糧

king著11號

你因住我學成番黎雞走你好過啦

Jpg*
Jpm 踢水晶宮

應該球會都以為佢轉左全職文員了
King條片用左佢number的

係 我開頭以為佢著廿五號
跟住之後公佈十一號

整片個個見佢日日坐係office幫手

好奇怪嘅一個現象
京治加盟
球迷一面倒屌屌屌
球會就係咁護主 話咩前場萬金油
頂你 踢都未踢班人又做fb教練

佢係英冠級數，今季都好似未入過波
睇近兩年數據真係好唔明點解買。。。
同埋有邊樹好過賭神

不過anyway, 如果安師有份決定買嘅，我唯有盲撐住佢先。。。至怕係佢都無份決定。。。

今晚睇olsen

曼狗輸錫菲聯，大炒修咸頓九蛋。。。

1:20已經直紅一件，踢條L咩。12碼聯有4424真係無敵

今埸又輸唔好講歐洲賽喇

阿仙奴果場又係好L離譜，大胃雷斯掂都無掂條友自己條街都可以直紅加十二碼，VAR咁都唔推翻個誤判，連續兩場比賽都係兩張紅牌，11個對9個。d垃圾球證真係破壞曬d比賽嘅可觀性。DKLM

得五場正選 本身都預咗想走 留到人留唔到心

fifa 隻朗隊sbc 砌唔砌？
利申淨係鍾意儲 唔太常玩

好似好難，我淨係夠coin儲現役球員d TOTW。之前砌左sbc james 同DCL已經覺得好煩

等緊king出轉會新卡，Richarlison totw等左半季都等唔到，無鬼用

抖下都好，不過對曼聯好似又出返佢

都係等愛隊d 卡算

Share下我隊FUT
4231陣，2cdm 3cam，咁砌法全部人都有10 chemistry

King 咁快就有後備

出 AG

冰島AG一齊出

俾體能王列斯中出幾多球呢

慢撚到傻

唔出james?死攬冰島條廢物做乜撚？貪佢係幸運之神？

以慢打快

咁既陣拎一分都偷笑

等睇球霸臣瘋狂舉手要波之後傳失

屌你

入波

入咗

Real 幸運

劇本肯定比人反cup
然後not the result we want

鴨d射術

唔出J Rod
2和B 上呀！

個場跣鳩到

奧臣真係好好多
pigford可以躝

佢個身型簡直殺晒所有矮撚

溜冰咩屌 個場跣到

冰島真係好撚慢
又唔走動 次次到佢腳就拖慢哂

交失埋

鴨
打破入球荒

屌

屌你列斯班仆街整到個場勁撚跣

笑死

d 草未生得切

下半可以出king 睇吓

正西波
Btw豬福其實除左反應之外仲有咩可取

英撚呢個身份

1:2
準備自爆

守撚住呀

又跣親

換走冰島條垃圾未 散步多過乜咁

換禾比好過

禾比都叫肯跑下

哇 屌你奧臣個人solo
換住豬福真係唔知輸左幾多球

Good save

神救
買斷佢啦

好撚勁 回身又快

安蛇唔換人留住啲換人名額做乜鳩
想chur乾哂班人咩

出king了

今場波球員跣親有冇50次

king debut

單都咁都唔入

鴨仔推兩野先射都得啦

㩒爆平安鐘

屌你差d輸

King哥唔對路喎
交比佢即刻俾人搶到

佢救完幾球都係無出過聲

條友好撚hea
冚家剷佢好似無心踢咁 買對面bamford好過啦

尾嗰下好彩對面炒飛機

成個下半場比人㩒屌到仆街
又一場見到冰島臣打足全場
MOTM：奧臣

Doucoure 又carry中埸

第一場又唔洗咁mean既
同埋好彩既係半年約，唔岩既都唔洗做deadwood

期望唔好俾咁高

猁失分 仲有機會上去

有高美斯啲長波係好咗
但佢就太單薄冇防守同cool波

幾時先可以433
中間有返allan gomes doucoure

其實毒菇係喺無james 嘅比賽先會踢得好
今場好多次轉守為攻，某程度係因為知道禾比同高美斯會補位。 我估如果出james 安帥會叫毒菇補james 位，變相踢得保守
但gomes 又係場場都唔穩定，今場幾好但又差d 失誤
DCL 同676兩個都獨食 , dcl 開齋，希望下場到676

gomes 加冰島一齊出真係要靠毒姑
James 主場表現好過作客
佢同allan 好明顯都適應唔到一周雙賽 其實真係要錫住用

葛菲真係好撚勁
希望其他隊睇唔到

打小2場 同第4差4分
又有番機會 生生性性啦得唔得

下埸獌
仆街仲要digne傷咗

又要4中堅陣

好似皮外傷姐

4中堅先勁

成材得好快
仲記得頭幾場依度一面倒屌佢

般茅球迷依年半表示見怪不怪

olsen應該有正選掛 唔好出pickford啦

拿臨簽左佢先啦

要聯針 出唔到啦

琴日失球算唔算落地太慢
豬福原來得185, 應該係英超最矮龍

手又短

頂。。。估唔到要缺陣咁傷。。。
左路無佢真係唔駛旨意有靚傳中波

其實點解無人屌holgate
又唔係親生仔
失個球係果個位仲想控
係咪痴撚線

Coleman 定佢
我會揀 holgate

Good luck man

coleman 進攻走位好好多
丁丁同coleman 變左plan B holgate godfrey 上位

digne點都係正選啦 正宗左閘 加埋出波又靚

MK 變左後備

弊在又傷呢 少玻璃

比人踢爆光都要怪我，真係無良心

之前睇波，有數據講digne係唔知2018年後做咗最多威脅傳球嘅英超full backs，仲多過taa嗰啲

今季傷左兩個月，miss左成個聖誕快樂，都重係LB助攻皇啦

Robertson 1980mins 1goal 5 assist

Digne 1062mins 6assist

Shaw 1397mjns 3assist

Chilwell 1427mins. 2goal 4assist

左閘唔洗諗 一定係digne
反而右閘要搵人接隊長班
holgate定高飛

Holgate真係間中有stones影子

高飛左邊啦

支持今晚olsen把關

Nathan Broadhead and Mo Besic have been included in Everton's 25 man squad for the rest of the season.

擺明就係嫌bolasie人工貴先死都要迫走佢啦

痴線 原來甩唔走besic
最強之人已在陣中

當年場聯賽杯佢嬴晒曼城條中場
可惜傷患攪到佢從此停留係英冠級別

估到啦
besic jpg同delph 等於三舊屎

仲有成4粒鐘。。。點頂。。。

今晚排咩陣。。。
我覺得首先要用番奧臣先，
同埋千析唔好高美斯同占士同斯格臣一齊出

其餘就靠死球角球搏搏，有輸送俾到卡華，咁應該ok ga la

呢個劇本得唔得先

唔會啦 要出doucou

Allan出唔出到

好返喇咩

開始跟隊操返, 但今場未得

剷光頭support 個仔
Respect

有正選名單未

丁丁出到

godfrey中堅

有olsen都定d

收起mina

般奴 vs 占士

碧福後備都無？去左邊？

傷

打好d 殺到獌就爽

都係個句，拎到一分當贏

歐洲戰

正

holgate 係咪食左屎 無成功傳過波

卡雲尼

踢緊咩

屌你老味上半場做乜撚嘢

右邊有冇人進攻㗎屌 淨係靠左邊digne

james 打緊DMF

俾人迫一迫就斷晒

岀返2和b啦屌 右邊影都冇隻

冇進攻，中場斷哂，後面要縮又比人任猜任射

收起Mina jm9 靠佢搶點㗎

曼聯攻我地就縮後比足時間佢地組織
到我地攻就比人地press到仆街

有改善

下半場癲咗

James

2-2
屌開撚左外掛

嘩屌你老味

重燃希望

淥咗個杯麵就入咗兩球

上半場屌得咁犀利

仆街miss 咗2球

奧臣垃圾到 慢到

仲簽唔簽奧神

不了 回塘

李察利臣
2021 頭號戰犯

DCL

呢場好撚精彩

鴨仔

嘩屌你老味好彩睇到最後一刻

都係碧福好啲

仲諗住冇希望
叫撚咗出嚟

可以喺獌身上拎到1分

咁都有得和

唔洗比人3殺

屌佢 仲要慢慢cup過冰人

淘左d 增高丸俾佢 希望有效

好撚爽

我糖7號真係魔咒黎

作客曼聯唔洗輸真係big win
班友都笑得好開心

Sob 換咗條友出嚟攞黃牌仲要絕地反殺

嗰吓仲要龍都唔撚中

原來king博到犯規
好燃野

三個後備都係零作用
不過對面38 仲正

拎到犯規

King除咗最尾嗰下搏到罰球，出到嚟都係不斷送波比人，唔係幾掂

英冠料

我覺得佢好過richarlison wor, at least有速度，扭得過人。最重要係唔獨食

同pigford比較，判斷慢，返應都慢，不過可能呢場壓力太大，睇多一兩場再下結論

Holgate呢場繼續柒柒地，好似好想讓返個正選比隊長

上場對列斯個失波都係因為落地慢

我哋一直就係欠缺呢種鬥心，今場真係好熱血，希望之後都keep得住

想印DCL

般奴果粒明顯企位有問題 或者佢以為自己夠高唔使驚

其實keane 上半好差
唯一貢獻係助攻dcl

奧神係廢架
你睇下佢係羅馬

隊長踢幾場又傷一傷
咁好難唔比人搶走個位

上年就季初紅完比sidibe搶左
搞到成季出得一半多d

2014世界盃好勁

高飛慶祝反屌嗰吓 幾熱血

Cdb 攻幾勁 但要錢買就不了

繼續作客不敗

大家好波

冇睇，james 傷咗？

防守放題
水貨世界冠軍

冇，純粹換落場

AG今場都踢得好，中後場成功搶咗好多次波
上半場Jamse移咗入中間搞到右邊冇人得左路進攻，但係Digne比對面雲比沙加完封，波都出唔到搞到上半場完全唔知做緊乜
我覺得可以試下比高飛打右閘放返賀基治打中堅，賀基治打閘明顯唔得

Holgate狀態麻麻，我覺得下場出mina好d，Godfrey右閘凍結Son

其實佢地踢4312多過433，james根本不是RW，係CAM

但今曰嘅打法好似啱我地多d，放多d long ball比Richarlison 同DCL追好過兩翼斬燒味

跪拜恩沙基

放直線俾恩沙基去衝好撚爽

高飛至少有速度可以放佢喺邊路爆下，同埋上場對列斯聯1過3腳下功課明顯有進步，反而賀基治打邊冇人幫完全做唔到嘢搞到斷咗右路對面好易守之餘佢守右路又唔算好，想進攻多樣化就一定要解決右路問題

唔係佢就Coleman
咁我寧願佢

Allan熱狗岀到？

高飛同賀基治打閘其實無分別
一樣斷哂側擊

咁多年黎隊長都係踢唔夠三十場
高飛果筆錢我以為係買定右閘
跟digne 條路 用半季接班

下年都唔知有無錢買人

訓左無睇我占

所以黎緊主場對富咸
反而呢d場合預失分好過

所以第4重要過足總杯好多倍
不過世界級領隊既諗法
實會全力搏呢個杯

又讚佢呀？佢又會hea返一段俾你睇

Godfrey 睇佢條成長路就知佢性格幾有呢隊波dna

係踢得好好，失第二球覺得奧臣責任大d

佢都有進步嘅明顯有返啲信心，帶波標波都放膽咗
肥安應該將佢定位做allan咁樣嘅搶截防中多但起碼定位清晰返好多

呢球正常龍門都係預算佢係斬中 點知般奴chok到碧咸咁款 第三球真係抵打patpat

tom仔今場好sharp

佢好似有返定位，做allan個角色

佢今場都穩定。
第二球 死角咁滯 無得救

上場三連撲直頭係神級

反而676 今場難得打足
依然唔係好交到功課。

同丁丁無咩合拍

因乜解救碧福特咁多場冇出

傷咗

Rib injury

跟allan學兩年做ball winning midfielder ，allan開始回塘就由佢擔大旗

成日輸比d垃圾隊，吹鳩漲

可惜，場波超好睇。不過james又好似話有calf problem，希望下場出到

And after the 3-3 draw, with a point sealed by Dominic Calvert-Lewin's 95th minute goal, Ancelotti confirmed Rodriguez has a problem with his calf.

"He had a problem on his calf at the end of the first-half," he said.

傷左仲入到波

一控一射都好靚

係咪佢踢法搞到佢易傷
定係好似jpg 咁唔好彩咋

最衰都係pig福

個後備捱唔捱到季尾

每場個英文旁述一定要提一次

猁一輸波就關佢事

Pigford 多左個friend

fa cup對熱可能繼續冇豬福同james
allan星期日對富咸出得番

我地終於可以full team ，好感動

今晚俾熱狗辣低幾件

盃賽hea踢啦
輸少過三球當贏

james好似踢唔到

一定出哂主力
”We are working for this. I know how Evertonians are desperate to win trophies. I don't know if it's the right time this season but we are doing everything to have trophies here as soon as possible." - Carlo Ancelotti

76sir話如果今場唔得就下場對富臨出，training完再assess 下fit唔fit

專心聯賽算吧啦

Loessl 心諗屌你我真係咁差咩 等咗成年幾都冇機會 話哂我都做過護級成功隊嘅正選龍

咁就留力一下啦，杯仔真係無謂搏，就算俾我地贏左一場，下場抽簽對硬野咪一樣結果。。

今晚平常心
但如果對富咸都失分，我真係會好傷心。。

對紐記呢隊西波都可以輸，我到而家諗起都so9sad

比賽前一個鐘先有

強陣
希望無病無痛過幾日夠力打富臨

又兩個龍放後備
small 都唔放

後備乜料

有nkk is ok

收起kane

應大家要求放高飛踢右閘

韓仔仲大威脅

God飛守到佢起唔到腳

如果咁都偷到雞就攪笑

食熱狗啦

有冇兄弟有link?

無高美斯

咁快失波

冰島真係垃圾，MARK唔實人

瞓得

冰島跳都唔跳 又係輸死球任人頂

咁撚快呀

球霸臣反應慢到跟唔到人

點解冇咗美斯嘅

Digne 啲傳中好撚正

少林好生

Olsen 神救

屌你高飛搞乜撚嘢

靚波

又係我鴨救世

冰島將功補過

67!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你開埋齋

咁撚靚嘅

鴨no look pass

676終於入到波

電子版廣告有殘體愛華頓廣告
仲要食字 嬴了這一刺

今年足總杯冠軍啦

唔再獨食了

12碼!!!!!!!!!!

屌你老母搞9 digne

3-1

鴨哥今日好撚勁喎

3球都關佢事呀

勁能到

今年仲唔係足總杯冠軍

幾分鐘3球

差啲4-1

原來我淨係鍾意玩反勝

鬧冰島嗰啲球迷又要縮返入老母個閪窿

補時都要輸翻

Mina咁樣失

Mina

唔係咁熱血呀嘛

明明帶住兩球打下半場
Mina on99

仲諗住可以輕鬆睇

上半olsen 唔錯

唔好咁撚樣俾人追和

唔係受傷呀

仆街了
鴨傷岀

又係冰島個垃圾

又衰角球
季季都唔知失幾多個角球

又角球

真係屌你老味

咁撚鍾意俾人追和

2球輸佢

背住個波jm9

冗員一位
剩係識搶12m射
啲派波啊遠射啊乜撚都無

屌
鴨走咗點撚樣入波啊

2隊所有人面向個波，得佢背撚住

No look mark

真

冰島射乜撚野 呢啲波都可以炒飛機

係輸冰島mark 人

飛機臣

條撚樣真係好撚廢 當初係史雲斯過黎都唔睇好
憑咩而家拎埋件10號

夾硬抽射

仲唔俾返個隊長coleman
另一球輸mina

推推推都唔知佢推乜撚，面向個波一早解咗圍

好撚奇怪

換埋巴西

打返起676
但傷鴨仔
worth?

676！

梅開二度啊佢

好過無

鴨望落傷唔重，即換可能過幾日出得返

一係就唔入
一係就入夠2粒

希望啦
想見到真full team

始終都係想放重心落聯賽
杯仔對曼城都係豬多
起碼聯賽個邊有第5都心滿意足 打下歐霸

真full team都未咁快住
james同鴨仔都未知出唔出到

留意到開角球P冰島一定會背住個波

擾敵

4:4

屌ON9

無人MARK???

三個入球關佢事

唔識講
守兩邊出波仲衰過學界

搞乜撚嘢呀

一場波入撚咗8粒

似輸埋

唔想睇加時，不如輸多球

見撚到熱狗開角球就好撚驚

珍橫掂都輸 早啲輸比班球員抖算鳩數啦

不如玩撚埋十二碼呀笨

咁高娛樂性嘅

兩對都玩進攻足球

唔洗角球
剩係左右兩邊出波已經腳震

咁容易俾人偷到雞

又俾人領先再追和再反勝再追和

唔想睇加時啊

Olsen 玩唔玩到十二碼呢

好撚眼瞓

算 唔睇
訓醒睇結果好過

乜撚都開大

仲睇加時係真愛

得返你死守

唔敢睇，又好想睇，抱住輸心態多

踢到6點都未分勝負

Doucoure真係痴撚線
跑足全場
跑動最撚多應該係佢

聽日冇嘢做

個死韓仔勁撚到

Coldplay

仲有邊個可以換出嚟

成對波冇撚晒氣

唔通真係12m咁老土

啲球員勁撚攰囉見到

呢球熱刺走甩晒

無睇live
見到score 5:4
有無師兄講下邊個入 點樣入

冰島來回地獄又折返人間

冰島真係

Bernard

再俾人追和真係

我都冇睇清楚
淨係睇到熱刺突然間走甩晒
當然班納特都射得靚

冰島高吊球入去

咪撚同我5-5

係咪bernard入

啱啱睇重播射得都幾靚

點解要搞到咁撚辛苦去嬴

bernard真係比人低估得好能緊要

上半場熱刺蝕咗道氣

冰島呢一球真係吊得幾靚
熱刺後防得個睇字

davies 都係
依兩個防中好勁

熱刺無曬氣啦

訓醒睇返啲精華先
btw冰島有幾球失波關佢事 都係要屌

係時候輪到我地fc everton發揮

仲有超級體能王doucoure

熱刺下一場仲要對曼城

chur乾佢地

又愛又恨

真係勁 有獨孤條中場差好遠
等埋allan出黎殺哂啲波

道哥尼成隻喪屍咁
百幾分鐘都同你跑到盡

食咗禁藥前中後佢打撚晒

危險位置

踢完未

5-5

邊個入

唔撚係啊嘛

屌唔係sorry

Still5-4 快啲完場啦屌

呢個時候輸返一粒應該就真係玩完

屌你唔敢睇心臟病發緊

全部都腳軟啦

仲有幾耐

亞里真係出黎搞笑

計埋補時5分鐘內啦

震過貓王
訓左上床剩係追po算 唔敢睇live

聞緊氣

Winks幫人解圍

補時1分鐘應該完了

完未

贏了

67son瞓喺度喊

快完

完未呀!!!!!!

激動得濟？咁耐無入波
今場打返起生生性性啦屌佢

贏咗啦

你地點睇冰島佬拎MOTM

如果和，我唸過即刻跳窗自殺!!!!

係都鴨/676/獨孤
三選一

個旁述擺明搞事

ching冷靜啲

湯仔呢幾場打得好好
另外高文推前仲好過伊禾比

你地隻黑鳩中場好撚癲
開無限氣踢波

百幾分鐘踢到好似啱啱上場咁
你話佢食咗禁藥我都信

高文進攻d 1 2 同突然加速走位好勁
俾佢打RM 一流 真係好過禾比
禾比依幾場垃圾

踢得咁辛苦贏咗場波情緒激動在所難免

黑人真係長氣袋

獨孤真係場場跑上跑落 滿場飛

罪人
功臣
佢兩個都做晒

留意到DCL仲行得走得應該冇乜大問題

真係要教下守死球啦屌
季季都失好多呢啲on9波

Doucoure唔使多講
超級體能王
場場都係MVP

啞咗火咁耐

Doucoure Godfrey Coleman 都幾快
Coleman仲要32

瞓醒啱啱睇精華咋
冰島做咩恩尼斯達上身，啲禁區頂俾波

鴨仔傷咗？

愛字頭每逢underdog都有好表現
遇弱愈弱

仲有巴西仔又救我愛

唔係大傷應該出到

有冇人知點解冇美斯

失球多係問題但呢場至少組織進攻順左
同之前睇對紐卡素比 好似兩隊波咁

獨孤 令我諗返起基爺
仲要邊入波

勁揪
一唔睇就咁精彩

下半場加時，打反擊，如果冰島果球入到真係MOTM!

點會係佢呀失咗4球有2球都佢問題
Motm doucoure for sure

8強幾時抽

76 會唔會太有霸氣？

對曼聯嗰場傷左calf, 應該係小傷掛

但卡華傷出，我好L驚。 。。咩傷勢？
如果出King真係唔L掂當wor

應該今晚

官方mom TD
WhoScored mom 冰島

TD下季著8號 掂唔掂

佢踢踢下分分鐘重好過Allan，得22歲仔，有排玩

唔知你搵哈美斯定高美斯呢？兩位美斯都唔見左wor

好唔好唔知
但至少呢幾場知要做咩
可以同allan做輪換

有睇live仲睇埋全套加時嘅巴打們
salute!!

睇番highlight, 冰島臣防守真係搞笑,
三碼區仲喺度掛住搶位唔解圍

Mina呢個炸彈，硬係每場會爆一兩次，係睇下人地中唔中

對富咸點頂，突然諗起前幾年好似試過打無鋒陣，
嗰陣好似676做假9，完全唔掂當

唔係佢同mina唔洗打到加時啦

成場波九個入波真係好誇張

冰島角球玩擾敵
玩左兩次失兩球仲繼續
676 真係打中間先識入波
mina 不嬲炸彈， 一係解圍俾對面，一解射中佢改變方向入波

今場居然B20 入到靚波

碌文，上呀！

其實我都幾buy佢，不過嗰陣時不與佢。。

卡華好似傷hamstring, 咁即係起碼要休息兩三周....希望唔係真

好撚中意tom
希望呢幾場可以令班鬼佬收聲
班鬼以前成日係唔係都屌9 呀tom 好撚煩

傷鴨但係打起676 都唔知叫唔叫好彩

喺度懶有型

Tom仔真係好有大將之風，而且傳波同腳法都進步左，跟Allan學到野

而家現場無哂ball boy
怕左大鄧又沖埋黎

其實怕追和

你專心keep住今場form到下星期先講野

希望佢keep到
佢無keep到長時間表現穩定既話真係好難靠得住

信任
賀基 鴨都係咁練返嚟

Holgate 又係衰有時d防守同mina一樣

淡定到

乜咁刺激呀

係Bernard呀

I will gonna make spurs an offer he can’t refuse

最緊要係對曼城同猁打到呢個水準

Yes, i prefer Godfrey

好Chill ☕️

留意到孫狗爆唔過葛飛

好心練吓守人地㡳線出波啲企位
有3球都係咁樣失

我都留意到，果然係全隊最快，fifa幾時先肯buff下佢，重係得果73rating

之前係fa cup俾熱刺踢出局個對利市球隊d pr

見到好多外國球迷讚冰島
除左最尾個球比左個靚波 其餘仲有咩表現

撩事鬥非

No look mark人
幾撚勁

同市光榮

第一球企係人地屎忽後面 跳都唔跳

巴西孖寶3球波都入得靚

b20 唔賣?

不嬲都唔應該賣 都唔知76sir點解唔中意用佢

矮

賽程嚴密底下
Bernard 無理由唔keep
當佢週薪貴要清
都至少等到夏天買到replacement先好放

技術型
係清比我清左冰島 比錫 jpg呢啲先

佢一入球三助攻

琴晚後備揀onyango 都唔揀besic

我2個舊名tom仔冰島都有好表現表示安慰

話俾james聽邊個先係葛迪遜揸fit人

數據好靚
但要睇埋熱狗點入嗰四球

我地搞到DDG lloris 好似好廢咁

原來67兩球都咁靚
Keep住呀仆街仔

Quarter-final draw in full

Everton vs Manchester City

Bournemouth vs Southampton

Leicester City vs Manchester United

Barnsley or Chelsea vs Sheffield United

熱血出局

最惡啃

仆街 係咪冇運成咁

祝各位糖迷 身體健康 睇我糖唔使禁爆平安鐘
萬事如意 我糖完成到我哋對佢嘅期望

注定冇杯棒

專心聯賽搏第五啦

主場優勢

新年流流個個未打先輸
做乜春？

咪係，曼城遲早都要對，早啲踢冇乜分別

驚都未驚過。怯，你就輸一世

最d對好d，贏輸都知自己下一步重點放喺邊

TD打返起 前面兩個又入返波 重演 4:0輕輕鬆鬆

我都係咁話，要輸嘅早啲輸專心聯賽，贏嘅對隊波士氣又好

DCL對富臨未必出到，等今晚記招

TD金球重現

上場Tom囝真係極醒神

長短波都有。幾時佢會入波呢。

我都贊同，早d對最城仲好，趁人地要踢歐洲賽，可能唔覺意雙殺曼城呢
希望在明天嘛

其實邊撚個教㗎

成個角球開出到入網，都係背住個波，是做咩鳩

斷估曼城留力聯賽同歐聯

tom 同DCL 有特別bonding

得1條友係咁就知個人問題

睇落tom咁高

大家有定心理準備等睇富咸破goodison魔咒未

| The boss says Calvert-Lewin and Pickford are unavailable for #EVEFUL, but expects them both back for #EVEMCI on Wednesday.

Gomes, James and King are all back to face Fulham.

Allan都未出到住

Everton injury news;

✅James Rodriguez and Andre Gomes are fit and available for the match against Fulham. King can return after being cup tied

❌DCL and Pickford out for this game but hopefully fit for Wednesday. Allan could play next week. Gbamin a month away from playing

垃圾Gbamin出到埸都唔想用

唔定期提下佢傷勢都唔記得有佢

Chill bro he is still part of the squad

Olsen 最近幾場失幾多波

但係真係佢導致失嘅波係得曼聯嗰場先有
對列斯有幾下靚救
對熱狗基本上全部唔關佢事，嗰幾球正常係邊個都救唔到

列斯失球係佢落地有d 慢

76sir屋企俾人打劫

Allan就黎得番
Allan 冬菇希 tom仔 搶到你仆街

佢個女趕走左個賊

呢球屌鳩holgate先啦

我自己就覺得Olsen好適合我哋，基本要做嘅嘢佢全部做到哂，派膠算少，用波好過Pickford，得閒有幾下靚/神救，個feel又有啲鋼門嘅感覺
對曼聯嗰幾球就由佢啦，對面DDG嗰場都唔好好多
再望返隔離街艾利臣對曼城依啲真係好微不足道

睇耐啲先，條友角球唔鍾意出嚟打走個波咁。不過個身形係掂

Holgate 有啲似以前石頭鍾意後場玩波嘅炸彈feel
吓吓都要撚幾吓波先傳出去

Ball playing defender
我都覺得佢多左，高將得來又唔係好腳法
我鍾意Godfrey多d，快，硬凈，唔會拖泥帶水

FUT冰島出左張MOTM新卡，rating 84，同james TOTW一樣勁，正

已買 16000

正，原來呢張卡係紀念冰島1goal 3 assist幫我地FA cup食熱狗，絕對值得收藏

暫時重無隊友超越到我嘅86 rating

86都無用 我用緊你做正選
你防守成日失位

Barnsley 出品
拖肥加工
必屬佳品

豬福其實都未係咁差姐

要啲穩定性
送分比賽都失分 好難歐戰
雖然有時怪唔哂佢

我不嬲唔反pickford架
唔多講了 一陣又空難

人民英雄

曼城好勁

一哥係愛記

今晚要生性呀

食富臨呀

首循環禁爆平安鐘

isco 係咁俾外國媒體插

有正選未

無DCL?

上場fa cup受傷

嘩
後備有Allan

又話星期三先出得

收起 Mina Keane 2和b

有啲擔心中場太慢
ag+james+冰島

好多鬼佬想king正選
Wtf

三個進攻球員
冰島打邊？？？定假9？？？

冰島上場打足兩個鐘仲正選
一定無貨交

燈到首名入

搞咩又佔中陣

難啲條友啲射術真係唔勁

仲以為king有正選

上場高文推前打翼真心好
好過要佢三十幾上上落落

當假9傳下波
最好企最前唔好番嚟守角

估富咸贏波

真係有同感
大好形勢上番去就會柒

冰島假9

等睇Lookman同maja神來之筆

逼搶成功

Olsen又柒

比人㩒住嚟打

開波10分鐘就要㩒爆平安鐘

角球好唔對路

呢隊波真係

主場比人㩒住嚟屌

james 唔識向前傳波

根本人地中場中企位遮晒位
關鍵又落左tom同Gomes呢兩位點破解

Holgate jm9 直接比個波對面快攻

做新石頭
一樣係炸彈

驚你悶

呢場和當贏

祿文報仇咁，幾生

好撚悶 主場比富臨㩒屌真係吹鳩漲
中場完全無串連上去 一拎到波又比人打反擊

中場得TD 一個

Loftus Cheek 擺明係恰digne 個邊拎著數

安察洛堤打左半粒鐘都唔調下位
繼續被人針對部署真係痴線

Holgate 再咁玩呢遲早失一球

下半場要靠bernard+iwobino出黎破快攻

美斯識唔識射波

隊長帶刀

Cloeman 中柱

球霸踢咗半粒鐘，波皮都無掂
唔會現位，只識舉手

仲要屌鳩人唔交比佢
隊長果個位射都合理 推得咁順

Allan 下半出嚟殺曬成條中場唔該

AG 識唔識傳波㗎

呢45分鐘睇左乜野

上半場完全冇人中龍

懶人三兄弟
冰島加兩個美斯

Allan 係咪岀到

正西波，垃圾到嘔
廿幾分鐘都未有一個射門，成個半場睇得最多係中堅互傳同高美斯傳失波

半場唔即刻換人唔好話自己要爭前6

次次深夜都要捱西波 成班大佬未訓醒
後場賀基最少兩次大意橫傳
得隊長 同 湯戴合格
676冇波掂

呢場我怪安察洛堤多過班友
班友就係咁踢
人地就借紐卡素場波部署
你居然成個半場睇波...

前場個個內切無人拉邊，吓吓要等兩閘上去先有側擊出現，咁就死得啦
高美斯都盡量放波上去，但根本無接應點俾佢傳

根本中後場要James 返後用個人技術去突破對手部署
King係一個未知數，需要佢出黎製造一d 對手部署以外既工作，但佢有幾多成狀態就係一個賭局
當然Bernard同digne 既teamwork亦都係選擇之一

西波

屌 maja

屌
換人啦屌

睇死之後 變陣想攻 攻唔入輸2球

17次對富咸全勝呀嘛
就輸比你睇

換邊個好 冰島定gomes

Mk king in

搞乜撚呀 換走最好嗰兩個

垃圾唔換走

兩個換走晒

換走踢得好個兩個

冇突破換咗隻閘繼續佔中都幾好波

留力

完全唔識抗press 下下都斬上前

1分算啦

下場對鏝失少幾粒

垃圾西波

屌
西波

歐霸 bye bye

咁樣執

Olsen睇嚟又失幾粒

James 傷咗

B20 in

垃圾到唔想睇

冰島 gomes又唔洗換走
成條防線無個好波

676 James Gomez 三條友今場出嚟純粹搞笑

今晚完全係領隊問題
事前主場主攻弱隊唔會諗改善問題

無咗卡法前面冇點拎波

都算，出晒成班中路條邊又唔用

鳩文當年犧牲佢執教愛華頓嘅生涯去試佔中陣，已經一早證明咗唔得
肥安係要柒落去

毒菇無態
根本打足120分鐘就應該俾人抖下

Offside

無計
一定要出

肥安以前都係用聖誕樹嘅ac米蘭

中場完全打唔入 中堅同兩翼互傳 之後鳩斬

冰島出個波都可以失

富臨近期真係返生

冰島高美斯占士一齊出隊波就慢到死

成個禁區都係白衫

成隊波搞咩

燒味

onlun99

Michael Keane 做派牌果個

罪人 AG

Gomez 同 JRod 咪撚再一齊出啦

dklm 肥安

頭先獌隻龜都係咁踢

Godfrey 好有火

打架了

佢打中堅唔掂

自己攞嚟

明明大好機會上第5再加追到同利物浦同分

而家等俾曼城兩場456兩邊都冇晒希望啦

今場波完全冇人中龍

富咸抵贏

可唔可用 Gomez 加 豬福 換返Lookman 返嚟

有嘅。

半場比你頂到都唔去變
到輸一粒先黎變
都戇鳩

無撚啦啦 換咩鳩中堅組合

dklm 肥安

之後個4場拎到1分都偷笑啦

我受夠了

盲嘅都知 上半場唔輸只係好彩
dklm 旁述話半場跟本無人熱身

肥安飲咖啡飲到high大咗

又學當年莫耶斯衰野
屌你老味
成個上半場咁攪
你唔係expect隊波下半場出返黎大變身下嘛

老實講
我唔太信世界級領隊會on99
好似觀眾咁乜都唔做睇住隊波等失波

打曼個場

係人都知冰島尖屎只能二揀一
今場兩個出曬都未夠，仲出埋高美斯
我係柏加見到咁既陣容仲唔叫班波癲狗咁迫你咩

其實愛字頭咁多次機會做利市一哥
點解咁唔爭氣

No james no party

衰輕敵同 試戇鳩陣
鬼話想出Josh King我覺得正路
英冠仔對英冠隊

Cannot agree more

James 冰島只能二選一，因為兩個都要踢10號位做攻擊核心先勁，一撞位兩個都踢得唔好，而且隊波會變得好慢同欠缺搶折能力。

新年流流見到個比數真係唔想開工
又踢到好似紐素咁？！
搞乜9呀

屌一起身見到咁好彩3點起唔到身睇

其實james可以打右
但係中間個個一家要跑多兩步

睇到半場訓著左 好彩無睇下半場
上半場開波10分鐘我已經話要㩒爆平安鐘
只係估唔到主場一球都入唔到 廢撚到
講到口臭 施格臣根本垃圾黎 又慢又無射術
不過今場最大問題係安76 排陣 戰術通通錯哂
佔中陣 跟住後防無啦啦就4個換3個走 抵輸

要allan 杜古希 tom仔一人跑多兩步
仲要右邊有埋隊長走上走落先掂
出ag 冰島 瘋狂分邊 回後 世界級

調動嗰下已經仆街啦
你唔換啲翼出嚟我都算
唔應該換隊長同tom仔而係要換賀基 冰島ag二選一囉

再咁講 鴨仔係咁嘅中場都入到咁多波其實真係好撚勁

咁攪法
今季主場成績有無機仲差過馬天尼斯被炒個季

安帥俾人打劫完到愛記俾人打劫

對鏝留力打比啦
反正都唔夠踢
但贏到痢狗既仲有得爭歐霸位

新球場好似又有問題

James有心無力

唔想俾鏝雙殺

個防守咁既樣
唔會雙殺
係連埋杯賽個場被三殺

根度簡3場入9球

傷了

哥迪奧拿：求撚其出11個都贏你啦

我決定唔會再捱夜睇西波

係時候出delph 依張wildcard

DCL聽日出唔到

唔緊要啦，本身都無咩希望
你睇安察洛堤上半季又要連輸幾場先再執條防線

依家好似對曼聯咁
俾你拎到一分，又俾你加時贏埋熱刺
佢又以為隊波無咩問題
主場對弱隊可以按照本身踢法就得
結果最應該執個d 全部嘔晒出黎

都係0：4同1：4既分別

Kean正選對巴

證明自己

入撚埋

基爺成日都係踢得半場

Kean 靚波

嚟緊6場要對曼城2次 車仔 利記

今晚allan doucoure davis 搶撚到迪布尼怕

有正選名單

開定新po

Pickford

繼續冰島假9

愛華頓球迷集中討論區(26)COYB安察洛堤的襟爆平安鐘十一人

仲有冰島正選安76真係

安76：冇佔中 收起晒James AG仲想點

屌
Allan呢

點解仲係holgate
上場咁撚樣都仲有正選

456

下埸見唔到冰島了 實傷
7 日三賽你同我出返同一班人，仲要唔係表現好。。。

失敗11人

出oyango 都無咁嬲

出大夫報恩

安76：球霸同占士二揀一，我揀球霸

又係燈燈池

Allan 仲出唔到

Pickford 咁滄桑

最易拎嘅3分唔要去搏到死先可能有兩分
真係好on9

比人㩒屌到

mina唔得

做乜撚嘢

隊長

屌
傷咗

唯一高佬走咗

Holgate 中堅
又想送個波比人快攻

Godfrey爆完又交返後

冇人幫佢....無計

對呢隊曼城驚靈活多過驚高佬啦

快過龍

冰島臣可唔可以多啲回後要波，吓吓喺前場攤大手板有鳩用咩

456開始了

輸了。。。

On9

省到隊長

無啦 根本上場富臨3分執硬唔執
對住鏝先擺正常陣

又要熱血逼和

67 都幾慘
DCL 打前有佢走位
佢打前冰島 禾比兩個都唔走位

1:1

咁樣追返

676打返起

676

Coleman 靚位

唔失波唔識攻